［求救］比中介公司走數

話說年幾之前我經婚展book左間韓國studio 影pw
因為上網搵過資料見佢香港..台灣同韓國都有分店..網上都幾多好評..所以都落左訂
之後臨出發前重上左去佢地分店道比埋尾數
去到韓國影..佢地服務都幾好..之後一星期左右已經收返原相..因為我係包左50張photoshop (30張係原裝studio PS..另外果廿張就佢另外搵公司PS) 另外搵公司個堆好快就比返我睇..但真係修得好差..連叫佢P走條燈柱都做唔到..之後都諗住算..我另外比錢人p個d就算..因為叫佢整既野基本上都做唔到
之後有催佢studio ps個d幾時有..佢話未咁快要7月
好啦..我見8月都黎..就問佢地重未收到..wtsapp又無人覆..之後再問多幾問
岩岩打電話黎講..老闆資金周轉唔黎..所以未比尾數studio..所以佢地個邊hold住唔比相
之後再google 下發現原來好多人都比佢地拖住
而佢地香港同台灣分店都執哂
我可以點做呀

間仆街叫Jun6

查唔到

依間仆街

召喚報警撚

報警報海關

報警係咪有用 但佢地係韓國

報海關係咪得

聽日幫你推
韓國狗

收返晒原相都幾好彩

依家婚展咁多就知囍事幾好賺

依家係差佢photoshop 同相簿相架油畫

快搵埋另外果間公司攪啦

我依家同佢講再係咁我報海關
同埋佢重係fb 賣廣告想呃人落搭

我決定除左日日催佢之外..就日日係道推post

推post有咩用

Post上黎俾大家p下

呢度成班月入30k a0，係度推有乜意思

bb kington，生活易，香討先至多成人睇婚姻資訊

忠告﹕借錢梗要還 咪畀錢中介